10000支休班狗棍樣板流出！！！！！

朋友個fd做狗
呢個頭同上次速龍索帶原理一樣
鐵製 真係可以打撚死人

Diu

Push

仆街

聽日見！

cls